Сервис генерации потока цен сделок валютных пар на основании заданного тренда

Перед запуском необходимо заполнить app.env


PORT = "8080"\
CURRENCY_PAIRS = "EURUSD USDRUB USDJPY"\
ADD_SECONDS = 1\
CACHE_SIZE = 100

